前面灰色衫黑色褲黑色背囊嗰位男士

前面灰色衫黑色褲黑色背囊嗰位男士
前面灰色衫黑色褲黑色背囊嗰位男士
前面灰色衫黑色褲黑色背囊嗰位男士
係你啦
我地見到你用鐳射槍

大家點睇

推

Push

唔排除，不過現場好難聽到d黑警講咩，可能講比cam man聽叫佢zoom in
同埋便衣應該專target弱小目標或者有實質做野既手足

大家要留意捕捉便衣

其實如果係自己屋企用大聲公對住條街同黑警拗交，有無犯咩罪？

佢地想比鏡頭影到佢地有目標，繼而講成對面有激進示威者，出師有名姐

請廣傳前線手足，狗捉人的新招數

樓豬好波

噪音掛

唔關事
佢係用黎做證據上庭用,俾佢幾部cam一齊錄到
佢要通知便衣, 可以靜靜雞用walkie talkie
唔洗俾你聽埋